有冇人鍾意FACEBOOK 新 interface 多D?

小弟不了... 新Facebook interface 好撚核突

好耐冇用fb

唔止呀，無論用 Chrome 定 Firefox，有陣時都會 lag 同 hang

基本上小弟一見佢彈出新界面既刻switch 返去舊, 一秒都冇用過...

原來仲LAG 添, 真係廢